/* Details of a saved card. &apos;{card brand} ending in {last 4}&apos; e.g. &apos;VISA ending in 4242&apos; */
"%1$@ ending in %2$@" = "%1$@ - 尾号：%2$@";

/* Bank name when bank is offline for maintenance. */
"%@ - Offline" = "%@ - 离线";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can add payment method details */
"+ Add" = "+ 添加";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can enter card details */
"+ Add card" = "+ 添加卡";

/* Source type brand name */
"3D Secure" = "3DS 验证";

/* Title for address entry section */
"ACCOUNT HOLDER ADDRESS" = "帐户持有人地址";

/* This is a Payment Method type brand name so shouldn&apos;t be translated unless it has a different name in a given localization. */
"AU BECS Debit" = "AU BECS 借记";

/* Payment Method type brand name. */
"AU BECS Direct Debit" = "AU BECS 直接借记";

/* part of {Account} ending in {last4} */
"Account" = "帐户";

/* Caption for Name field on bank info form */
"Account Holder Name" = "帐户持有人姓名";

/* Placeholder text for Account number entry field for BECS Debit. */
"Account number" = "账号";

/* Button to add a new credit card. */
"Add New Card…" = "添加新卡……";

/* Title for Add a Card view */
"Add a Card" = "添加卡";

/* Title for SEPA Debit Account form */
"Add a Direct Debit Account" = "添加一个直接借记帐户";

/* Title shown above a card entry form */
"Add a card" = "添加卡";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can add a new payment method */
"Add a payment method" = "添加支付方式";

/* Button prompt to add a bank account as a payment method. */
"Add bank account" = "添加银行账户";

/* Label of a button displayed below a card entry form that saves the card details */
"Add card" = "添加卡";

/* Text for a button that, when tapped, displays another screen where the customer can add payment method details */
"Add new payment method" = "添加新支付方式";

/* Title shown above a form where the customer can enter payment information like credit card details, email, billing address, etc. */
"Add your payment information" = "添加您的支付信息";

/* Address line 2 placeholder for billing address form. */
"Address line 2 (optional)" = "地址第 2 行（可选）";

/* Payment Method type brand name */
"Affirm" = "Affirm";

/* Payment Method type brand name  */
"Afterpay" = "Afterpay";

/* Payment Method type brand name */
"AfterpayClearpay" = "AfterpayClearpay";

/* Payment Method type brand name */
"AfterpayClearpay_copy" = "AfterpayClearpay";

/* Source type brand name */
"Alipay" = "支付宝";

/* Text for Apple Pay payment method */
"Apple Pay" = "Apple Pay";

/* Caption for Apartment/Address line 2 field on address form */
"Apt." = "公寓";

/* Title of confirmation prompt when removing a saved card. */
"Are you sure you want to remove this card?" = "您确定要移除此卡吗？";

/* Title of confirmation prompt when removing a linked bank account. */
"Are you sure you want to remove this linked account?" = "您确定要移除这个关联的账户吗？";

/* Title for bank picker section */
"BANK" = "银行";

/* Title for bank account information form */
"BANK ACCOUNT INFORMATION" = "银行帐户信息";

/* Title for billing address entry section */
"BILLING ADDRESS" = "帐单地址";

/* Payment Method type brand name */
"BLIK" = "BLIK";

/* Placeholder text for BSB Number entry field for BECS Debit. */
"BSB" = "BSB";

/* Text for back button */
"Back" = "返回";

/* Source type brand name */
"Bancontact" = "Bancontact";

/* Link Instant Debit payment method display name */
"Bank" = "银行";

/* Label for Bank Account selection or detail entry form */
"Bank Account" = "银行账户";

/* Title for billing address entry section */
"Billing Address" = "帐单地址";

/* Billing address section title for card form entry. */
"Billing address" = "账单地址";

/* Payment Method type brand name */
"Boleto" = "Boleto";

/* Klarna buy now or pay later copy */
"Buy now or pay later with Klarna." = "用 Klarna 先买后付。";

/* Text providing link to terms for ACH payments */
"By continuing, you agree to authorize payments pursuant to <terms>these terms</terms>." = "继续操作即表示您同意按照<terms>这些条款</terms>授权付款。";

/* Mandate text displayed when paying via Link instant debit. */
"By continuing, you agree to authorize payments pursuant to these <terms>terms</terms>." = "点击“继续”，即表示您同意按照这些<terms>条款</terms>授权付款。";

/* Legal text shown when creating a Link account. */
"By joining Link, you agree to the <terms>Terms</terms> and <privacy>Privacy Policy</privacy>." = "加入 Link 即表示您同意<terms>条款</terms>和<privacy>隐私政策</privacy>。";

/* SEPA legal authorization text – must use official translations. */
"By providing your IBAN and confirming this payment, you are authorizing %@ and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and your bank to debit your account in accordance with those instructions. You are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited." = "提供您的 IBAN 信息并确认支付即表示您已授权 %@ 和 Stripe，即我们的支付服务供应商发送指示给您的银行，从您的借记帐户扣除款项，并授权您的银行根据此指示从您的帐户扣除款项。您有权根据您与银行之间的协议条款和条件向您的银行要求退款。退款要求必须在从您的帐户扣除款项之日起的 8 周之内提出。";

/* Legal text shown when using AUBECS. */
"By providing your bank account details and confirming this payment, you agree to this Direct Debit Request and the <terms>Direct Debit Request service agreement</terms>, and authorise Stripe Payments Australia Pty Ltd ACN 160 180 343 Direct Debit User ID number 507156 (“Stripe”) to debit your account through the Bulk Electronic Clearing System (BECS) on behalf of %@ (the \"Merchant\") for any amounts separately communicated to you by the Merchant. You certify that you are either an account holder or an authorised signatory on the account listed above." = "提供您的银行账户详情并确认这笔付款即表示您同意该“直接借记请求”以及<terms>“直接借记请求”服务协议</terms>，并授权 Payments Australia Pty Ltd ACN 160 180 343，直接借记用户 ID 507156 (\"Stripe\") 通过“批量电子清算系统” (BECS) 代 %@（“商家”）向您收取“商家”单独与您议定的金额。您确认您是上述所列账户的账户持有人或授权签字者。";

/* SEPA mandate text */
"By providing your payment information and confirming this payment, you authorise (A) %@ and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and (B) your bank to debit your account in accordance with those instructions. As part of your rights, you are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited. Your rights are explained in a statement that you can obtain from your bank. You agree to receive notifications for future debits up to 2 days before they occur." = "提供您的支付方式并确认该付款即表示您授权 (A) %@ 与我们的支付服务商 Stripe 向您的银行发送对您的账户进行借记的指令以及 (B) 您的银行按照这些指令对您的账户进行借记。根据您与您的银行协议的条款和条件，您有权从您的银行得到退款。退款必须在 8 周内提出，从您的帐户被扣款之日起算。您的权利在对账单上有解释，可从您的银行获取。您同意提前 2 天接收后续借记的通知。";

/* Mandate text with link to terms when saving a bank account payment method to a merchant (merchant name replaces %@). */
"By saving your bank account for %@ you agree to authorize payments pursuant to <terms>these terms</terms>." = "保存您的 %@ 银行账户即表示您同意按照<terms>这些条款</terms>授权付款。";

/* Title for card number entry field */
"CARD" = "银行卡";

/* Title for contact info form */
"CONTACT" = "联系信息";

/* Title for country picker section */
"COUNTRY" = "国家";

/* Label for entering CVC in text field */
"CVC" = "CVC";

/* Label for entering CVV in text field */
"CVV" = "CVV";

/* Title for credit card number entry field */
"Card" = "银行卡";

/* Details of a saved card */
"Card ending in %@" = "尾号为 %@ 的银行卡";

/* Card details entry form header title */
"Card information" = "银行卡信息";

/* Label for card number entry text field */
"Card number" = "卡号";

/* Title for a button that allows the user to use a different email in the signup flow. */
"Change email" = "更改邮件地址";

/* TODO */
"Choose a payment method" = "选择一个支付方式";

/* Payment Method type brand name */
"Clearpay" = "Clearpay";

/* Accessibility label for the button to close the card scanner. */
"Close card scanner" = "关闭银行卡扫描器";

/* Accessibility label describing a field for entering a login code */
"Code field" = "代码字段";

/* Text of a notification shown to the user when a login code is successfully sent via SMS. */
"Code sent" = "验证码已发送";

/* Title for contact info form */
"Contact" = "联系信息";

/* Title for delivery address entry section */
"DELIVERY ADDRESS" = "收货地址";

/* Label for identifying the default payment method. */
"Default" = "默认";

/* Title for delivery info form */
"Delivery" = "收货信息";

/* Title for delivery address entry section */
"Delivery Address" = "收货地址";

/* Accessibility hint for a text field */
"Double tap to edit" = "双击可编辑";

/* Source type brand name */
"EPS" = "EPS";

/* Label title for EPS Bank */
"EPS Bank" = "EPS 银行";

/* Button title to enter editing mode */
"Edit" = "编辑";

/* Instructs the user to enter the code sent to their phone number in order to login to Link */
"Enter the code sent to %@ to use Link to pay by default." = "输入发送到 %@ 的验证码，以默认用 Link 支付。";

/* Two factor authentication screen heading */
"Enter your verification code" = "输入您的验证码";

/* Payment Method type brand name */
"FPX" = "FPX";

/* A text notice shown when the user selects a card that requires re-entering the security code (CVV/CVC). */
"For security, please re-enter your card’s security code." = "出于安全原因，请重新输入您银行卡的安全码。";

/* Label for free shipping method */
"Free" = "免费";

/* Placeholder string for name entry field. */
"Full name" = "全名";

/* Source type brand name */
"Giropay" = "Giropay";

/* Payment Method type brand name. */
"GrabPay" = "GrabPay";

/* IBAN placeholder – don&apos;t translate */
"IBAN" = "IBAN";

/* Shipping form error message */
"Invalid Shipping Address" = "无效的送货地址";

/* Spoken during VoiceOver when a form field has failed validation. */
"Invalid data." = "数据无效。";

/* Title for a button that when tapped creates a Link account for the user. */
"Join Link" = "加入 Link";

/* Source type brand name */
"Klarna" = "Klarna";

/* Link Payment Method type brand name */
"Link" = "Link";

/* Title for screen when data is still loading from the network. */
"Loading…" = "正在加载……";

/* label for text field to enter card expiry */
"MM / YY" = "月份/年份";

/* label for text field to enter card expiry */
"MM/YY" = "月份/年份";

/* Title for payment options section */
"MORE OPTIONS" = "更多选择";

/* Source type brand name */
"Multibanco" = "Multibanco";

/* Payment Method type brand name */
"NetBanking" = "NetBanking";

/* Label for button to add a new credit or debit card */
"New Card" = "添加新卡";

/* Label for button to add a new SEPA Direct Debit account */
"New Direct Debit Account" = "新建直接借记帐户";

/* Accessibility label for button to add a new SEPA Direct Debit account */
"New SEPA Direct Debit Account" = "新建 SEPA 直接借记帐户";

/* Button to move to the next text entry field */
"Next" = "下一步";

/* Text of a label for confirming an email address. E.g., 'Not user@example.com?' */
"Not %@?" = "不是 %@？";

/* Payment Method type brand name */
"OXXO" = "OXXO";

/* Button to pay with a Bank Account (using FPX). */
"Online Banking (FPX)" = "网上银行 (FPX)";

/* Separator label between two options */
"Or" = "或";

/* Title of a section containing multiple payment methods that can selected and will collect the payment information from the user. */
"Or pay using" = "或用以下方式支付";

/* Title of a section containing a card form that will collect the payment information from the user. */
"Or pay with a card" = "或用银行卡支付";

/* Source type brand name */
"P24" = "P24";

/* Label of a button that initiates payment when tapped */
"Pay %@" = "支付%@";

/* Label of a button that when tapped allows the user to select a different form of payment. */
"Pay another way" = "用另一方式支付";

/* Label describing the benefit of signing up for Link. Pay faster at {Merchant Name} and thousands of merchants. e.g, 'Pay faster at Example, Inc. and thousands of merchants.' */
"Pay faster at %@ and thousands of merchants." = "在 %@ 及数千商家那里更快结账。";

/* Klarna pay later copy */
"Pay later with Klarna." = "用 Klarna 延后支付。";

/* Pay over time with Affirm copy */
"Pay over time with %@" = "用 %@ 慢慢支付";

/* Title shown above a section containing various payment options */
"Pay using" = "用以下方式支付";

/* Label preceding the selected payment method. */
"Pay with" = "支付方式";

/* Pay with {payment method} */
"Pay with %@" = "用 %@ 支付";

/* Payment Method type brand name */
"PayPal" = "PayPal";

/* Title for Payment Method screen */
"Payment Method" = "支付方式";

/* Accessibility instructions for card scanning. */
"Point the camera at your card." = "将摄像头正对银行卡。";

/* Short string for postal code (text used in non-US countries). Please keep to 8 characters or less if possible. */
"Postal" = "邮编";

/* Caption for Postal Code field on address form (only shown in countries other than the United States) */
"Postal Code" = "邮编";

/* Label of a button that, when tapped, initiates payment, becomes disabled, and displays this text */
"Processing..." = "正在处理...";

/* Payment Method type brand name. */
"Przelewy24" = "Przelewy24";

/* Label title for Przelewy24 Bank */
"Przelewy24 Bank" = "Przelewy24 银行";

/* Button title for confirmation alert to remove a saved payment method
   Text for remove button */

"Remove" = "移除";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing a saved card. Remove {card brand} ending in {last 4} e.g. &apos;Remove VISA ending in 4242&apos; */

"Remove %1$@ ending in %2$@" = "移除尾号为 %2$@ 的 %1$@";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing saved payment method. */

"Remove %@" = "移除 %@";
/* Title for confirmation alert to remove a card */

"Remove Card" = "移除卡";
/* Title for confirmation alert to remove a saved bank account payment method */

"Remove bank account" = "移除银行账户";
/* Content for alert popup prompting to confirm removing a saved bank account. e.g. 'Remove bank account ending in 4242' */

"Remove bank account ending in %@" = "移除尾号为 %@ 的银行账户";
/* Title for a button that when tapped removes a saved card. */

"Remove card" = "移除卡";
/* Title for a button that when tapped removes a linked bank account. */

"Remove linked account" = "移除关联账户";
/* Label for a button that re-sends the a login code when tapped */

"Resend code" = "重新发送验证码";
/* part of {SEPA Account} ending in {last4} */

"SEPA Account" = "SEPA 帐户";
/* Payment method brand name */

"SEPA Debit" = "SEPA 借记";
/* Source type brand name */

"SEPA Direct Debit" = "SEPA 直接借记";
/* Title for shipping address entry section */

"SHIPPING ADDRESS" = "送货地址";
/* Label for shipping method form */

"SHIPPING METHOD" = "配送方式";
/* Source type brand name */

"SOFORT" = "SOFORT";
/* The label of a switch indicating whether to save the payment method for future payments. */

"Save for future payments" = "保存以用于未来的付款";
/* Label for a checkbox that when checked allows the payment information to be saved and used in future checkout sessions. */

"Save my info for secure 1-click checkout" = "保存我的信息，安全地一键结账";
/* The label of a switch indicating whether to save the user&apos;s card for future payments to this merchant */

"Save this card for future %@ payments" = "保存该卡，用于未来在 %@ 付款";
/* The label of a switch indicating whether to save the user's card for future payment */

"Save this card for future Stripe payments" = "保存该卡，用于未来的 Stripe 付款";
/* Title for the Link signup screen */

"Secure 1⁠-⁠click checkout" = "安全地一键结账";
/* Label prompting the user to select one of the saved payment methods from a list. */

"Select a saved payment" = "选择一个保存的支付方式";
/* label for iDEAL-bank selection picker */

"Select bank" = "选择银行";
/* Title shown above a carousel containing the customer&apos;s payment methods */

"Select your payment method" = "选择您的支付方式";
/* Label for a button or menu item that sets a payment method as default when tapped. */

"Set as default" = "设为默认值";
/* Label of a checkbox that when checked makes a payment method as the default one. */

"Set as default payment method" = "设置为默认支付方式";
/* Label of a button displayed below a payment method form. Tapping the button sets the payment method up for future use */

"Set up" = "设置";
/* Title for shipping info form */

"Shipping" = "配送";
/* Title for shipping address entry section */

"Shipping Address" = "送货地址";
/* Label for shipping method form */

"Shipping Method" = "配送方式";
/* Accessibility label for an action or a button that shows a menu. */

"Show menu" = "显示菜单";
/* Two factor authentication screen heading */

"Sign in to your Link account" = "登录您的 Link 账户";
/* Payment Method type brand name

   Source type brand name */
"Sofort" = "Sofort";

/* Caption for generalized state/province/region field on address form (not tied to a specific country&apos;s format) */
"State / Province / Region" = "州/省/地区";

/* Prompt for microdeposit verification before completing purchase with merchant. %@ will be replaced by merchant business name */
"Stripe will deposit $0.01 to your account in 1-2 business days. Then you’ll get an email with instructions to complete payment to %@." = "Stripe 会在 1-2 个工作日向您的账户存入 0.01 美元。然后您会收到一封邮件，指导您完成向 %@ 的付款。";

/* Accessibility hint to tell the user that they can tap to hide additional content. */
"Tap to close" = "点击关闭";

/* Accessibility hint to tell the user that they can tap to reveal additional content. */
"Tap to expand" = "点击扩展";

/* Error string displayed to user when they have entered an incomplete BSB number. BSB refers to an Australian bank account number */
"The BSB you entered is incomplete." = "您输入的 BSB 不完整。";

/* Error string displayed to user when they enter in an invalid BSB number. &quot;BSB&quot; refers to an Australian bank account. */
"The BSB you entered is invalid." = "您输入的 BSB 无效。";

/* An error message displayed when the customer's IBAN is incomplete. */
"The IBAN you entered is incomplete." = "您输入的 IBAN 不完整。";

/* An error message displayed when the IBAN country code is not supported. */
"The IBAN you entered is invalid, \"%@\" is not a supported country code." = "您输入的 IBAN 无效，\"%@\" 是不支持的国家代码。";

/* Error when the seleted payment method is not available (eg attempted to use 3D Secure on a card that does not support it). */
"The selected payment method is not available." = "所选的支付方式不可用。";

/* A text notice shown when the user selects an expired card. */
"This card has expired. Update it to keep using it or use a different payment." = "该卡已过期。更新它，以继续使用，或使用另一支付方式。";

/* Text of a label indicating that a payment method is the default. */
"This is your default" = "这是您的默认地址";

/* Error when 3DS2 authentication timed out. */
"Timed out authenticating your payment method -- try again" = "验证您的支付方式时失败——请重试";

/* Error when the user hasn&apos;t allowed the current app to access the camera when scanning a payment card. &apos;Settings&apos; is the localized name of the iOS Settings app. */
"To scan your card, allow camera access in Settings." = "要扫描您的银行卡，在“设置”中启用照相机。";

/* Payment Method type brand name */
"UPI" = "UPI";

/* Label shown when a payment method cannot be used for the current transaction. */
"Unavailable for this purchase" = "无法完成这笔订单";

/* Default missing source type label */
"Unknown" = "未知";

/* Title for a button that when tapped, presents a screen for updating a card. Also the heading the screen itself. */
"Update card" = "更新卡";

/* Button to fill shipping address from billing address. */
"Use Billing" = "使用帐单地址";

/* Button to fill billing address from delivery address. */
"Use Delivery" = "使用收货地址";

/* Button to fill billing address from shipping address. */
"Use Shipping" = "使用送货地址";

/* Two factor authentication screen heading */
"Use your saved info to check out faster" = "用您保存的信息，更快结账";

/* Error when 3DS2 authentication failed (e.g. customer entered the wrong code) */
"We are unable to authenticate your payment method. Please choose a different payment method and try again." = "我们未能验证您的支付方式。请选择另一支付方式并重试。";

/* Source type brand name */
"WeChat Pay" = "WeChat Pay";

/* You&apos;ll be taken to {bank name} to finish your purchase. */
"You'll be taken to %@ to finish your purchase." = "您将转到 %@ 以完成购买。";

/* An error message displayed when the IBAN does not start with a two-letter country code. */
"Your IBAN should start with a two-letter country code." = "您的 IBAN 应以一个两字母国家代码开头。";

/* An error message. */
"Your IBAN should start with a two-letter country code._copy" = "您的 IBAN 应以一个两字母国家代码开头。";

/* Error message for when ZIP code in form is incomplete (US only) */
"Your ZIP is incomplete." = "您的邮编不完整。";

/* Error message for when postal code in form is invalid (US only) */
"Your ZIP is invalid." = "您的邮编无效。";

/* Error message for card form when card number is incomplete */
"Your card number is incomplete." = "您的银行卡号不完整。";

/* Error message for card form when card number is invalid */
"Your card number is invalid." = "您的卡号无效。";

/* Error message for card details form when expiration date isn&apos;t entered completely */
"Your card's expiration date is incomplete." = "您的银行卡的不完整。";

/* Error message for card details form when expiration date is invalid */
"Your card's expiration date is invalid." = "您银行卡的有效期无效。";

/* String to describe an invalid month in expiry date. */
"Your card's expiration month is invalid." = "您的银行卡的到期月份无效。";

/* String to describe an invalid year in expiry date. */
"Your card's expiration year is invalid." = "您的银行卡的到期年份无效。";

/* Error message for card entry form when CVC/CVV is incomplete. */
"Your card's security code is incomplete." = "您的银行卡的安全码不完整。";

/* Error message for card entry form when CVC/CVV is invalid */
"Your card's security code is invalid." = "您的银行卡安全码无效。";

/* Error message for when postal code in form is incomplete */
"Your postal code is incomplete." = "您的邮编不完整。";

/* Error message for when postal code in form is invalid */
"Your postal code is invalid." = "您的邮编无效。";

/* Caption for Zip Code field on address form (only shown when country is United States only) */
"ZIP Code" = "邮编";

/* accessibility label for text field */
"card number" = "卡号";

/* Placeholder string for email entry field. */
"example@example.com" = "example@example.com";

/* accessibility label for text field */
"expiration date" = "有效期";

/* Payment Method type brand name. */
"giropay" = "Giropay";

/* Source type brand name */
"iDEAL" = "iDEAL";

/* iDEAL bank section title for iDEAL form entry. */
"iDEAL Bank" = "iDEAL 银行";

